唔好令支持我地嘅各界人士失望

大家辛苦喇，我地得到越來越多各界嘅支持，希望大家唔好做一d令大眾討厭嘅事，令到支持者流失，重蹈上次嘅覆轍！

例如？唔講粗口？

得閒唱聖詩

咩都講得，我意思係唔好做引起公憤既野，我地目標係政府，我地要影響同阻止政府既暴政，儘量避免影響到自己人同一d睇唔清唔知要企邊邊既人，因為小弟認為好多人仲係未知要企邊邊而未發聲，我地要得到更多各界既支持，星期日大家出盡全力。

Sorry，長氣左

念下佛經可蘭經都得

小弟地鐵機場果d呢幾日唔好影響佢地正常運作住

古人講既敵不動我不動唔係冇道理

香港加油！呢場持久戰我地勝利在望！

我建議暫時停止所有不合作運動

50分鐘開始睇
轉載
請睇哂條片香港人都可以變成光，唔好放棄
條片都講得好岩，呢家每個90，00後都覺得可以贏，
所以依家唔可以放棄希望，無理由咩都唔做就結束
我地香港無超人，但人人都可以做光變成超人打敗怪獸
超人可能你覺得只係細路野，但入面同呢加情況完全一樣，唔好放棄希望
請分享
分享比失去希望既人睇

我地企出黎都係想香港有希望，下一代有希望！

大家唔好衝動搞不合作運動住，要令到更多更多人支持我地，搞好民意，鸁埋下一仗

希望更多不問世事既人都支持我地

再下一步連d「狗仔」都馴服埋，企出黎為香港發聲！